[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (18)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

水豚君 macro

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

and豬唔好鐘意宇宙漿啦

唔鐘意Marco
大陸抖陰味太濃！

邊個係大王

黑狗
表白樓主樂仔

有無靚仔介紹？？好似無個掂，過目即忘

George

george

大王性格好差咩,係唔值入選遮,做咩咁想追擊佢

Will

oscar li

廿八座

黑眼圈大撚到個樣似吸毒

做乜鳩

肥媽

終於到hugo

出啦82

好撚似

花姐唔好燈呀

梓豪

上個post 1002

認真，今年決賽一定要規定至少要有一項廣東話個人表演

靚仔

一撚定係阿Lu

so cute

Hugo 好可愛

Hugo我愛八婆

佢個樣有啲某似個cctvb藝人

阿lu呀

今屆咁多gay

Hugo

我把口用嚟罵人

Oscar li

八婆

好樣衰

曾偉權？

稍為有分辨是非能力嘅人都唔會中意佢
所以咪得堆細路仔fans

無野比人鬧但搏比人屌

減左肥 應該幾好

八婆仔

原來花蛆鍾意大王

Hugo好似啱唱蔡健雅啲歌

係

阮兆祥

+1

hugo

🥴佢個樣做咩

Hugooooooo!!!!!

肥版

上屆都多喎

Hugo ig 係咩？

Hugo正的

對眼似

今屆除左炎症仲有邊個

想聽佢唱肥媽嘅歌

八婆Hugo

你地點睇前幾次放手機果個

唔識欣賞

Oscar li (唔知係唔係,感覺似)

呀！！！！！

姐姐鍾意

邊個

下下都咁肉緊好似又麻麻
不過都好聽

想聽佢唱死黑警

真係識唱歌

我覺得佢似pepe mix肥媽

唔算樣衰的肥仔

好想佢快d收皮
咁垃圾都有人鍾意
d人食開屎呀

如果靚仔啲搞唔掂

實力派Hugo

oscar tong

Same same

好勁

自己身在其中仲得罪節目組
仲要根本自己冇實力就話人唔明佢個表演
都唔知佢d自信係邊到黎
炎症你唔好咁自大啦
你真係有咁多fans 就唔會連eye catching idol都入唔到

炎症

俾你咁形容真係好撚慘

佢把聲好靚

屌

好似陳奐仁

真係好勁

出碟啦

花姐做乜鳩

可唔可以唱廣東歌

Hugo個樣有啲似mihk hugo

Hugo個樣唔係靚仔但都有特式,易認個種樣
其實講到尾都係睇樣

真心有feel

世界好公平
oscar li咁靚仔跳舞好睇但把聲唔得

Hugo唱得好好聽好有味道但冇樣

把聲好磁性

Hugo有冇追po
可唔可以ig唱下

收皮啦屌佢老母

好勁呀

hugo好撚屈,直接出道都得

mihk gordon

全部有實力/有外貌既入晒miss chan chan
到時淘汰晒

高志森好撚似

Hugo 減下肥可能會好啲

佢真係弱智

火火

你睇返佢嗰part未
頭先有影到佢班fans接佢
全部細路嚟

佢下次唱肥媽有話兒喇

佢跟本就唔撚明

搶人

火火咁慢

唔知會唔會係新契仔

俾火火真係有啲蹝

好嘔心呀炎症

Iron Man

火火要求ironman

傻乜撚野眼

aiden都似係

嫌cut得你件垃圾少啊收皮啦

Chan: 佢有啲大陸feel

同正苦一樣，永遠人地錯佢無錯

收皮啦 咩惡剪
表現得垃圾就垃圾

原來係爭佢

幾好笑

Iron Man玩得好盡

火火唔識用啦

點姐
你當時比人咩表現人睇丫

大陸 抖陰er?

個人感覺 其實hugo 跟mcc 好點

Eric把聲好好J

頭先火火話三個唱得，係邊三個？

救命。佢3個

咁志在必得

呢啲好睇過花姐啲垃圾戲劇效果啦

收皮啦仲未知咩事戇鳩鳩，事實你真係垃撚圾

好似上年b組咁囉

有眼光

收9皮啦，屌撚7佢

我覺得pepe好可愛架
但真係有一半賓味似肥媽

我屌你老母啦炎症
惡人先告狀,抹黑人呢家嘢邊個夠你嚟

I really congrats you ah

痴線玩到咁

自己垃圾仲話人剪衰你
Youtuber喳你 你以為自己荷里活剪接師？

有啲擔心火火唔識用Hugo...

又冇睇過

火火個組幾勁

屌係喎

炎症表示唔鋸呀

哈
佢果然係弱智

屌佢老母

佢係真同佢呀媽講？

睇到各位屌得咁落力，我放心了

原來就係佢強姦左軒仔首歌？

把聲好似

智力有問題

好似張敬軒把聲

但佢唱歌個樣好炒車

哇
原來Archie係L喇沙仔同HKU仔
唔知讀咩呢

港男樣加分

把聲咁似張敬軒嘅

用hugo教下其他人唱歌
Oscar li可幫手排舞

其實火火嗰組唔錯

佢個鼻

mc,高志森,hugo

點解戴咗眼鏡放咗頭髮差咁遠嘅

個鼻哥窿搶哂鏡

仆街既，就算點剪都係仆街唔好賴得就賴

傻你老母眼
你不嬲都自大架啦 扮乜春姐
你的確唔係造星材料呀
拍片又唔係特別好聽
唱歌又難聽
成個人都有陣蝗味
都算
你人品有問題呀 賤格 玩弄感情

屌
john mak個電話number

讀書擔當

乜q嘢傻眼

又柒又蠢 大陸仔

你係勁既就唔會參加左好多singcon都無人賞識啦

要教班就唔黎造星做義工啦

係囉另一個人咁

唔低炒還可以
一炒個鼻即變豬

慘被sell

通渠cp

戴眼鏡個樣唔同哂既

慘，Hugo 後面

抖陰仔

其餘兩個youtuber 都好撚過炎症
收皮啦大陸樣

屌你
又係普通話

作首歌屌9個ex以為冇人記得？
人品差實力幾好都冇用
更何況你冇實力

都唔知特登

應該超深近視

唉 其實好羨慕呢個節目啲人可以為自己夢想奮鬥好想有夢想啊

Archie 又唱得唔錯
點解帶左眼鏡個樣唔同咁多既

我想等今晚重溫

炎症同bomba一齊搞啦 全部大陸味

archie 幾得意

又冇save佢個電話

個個都係唱國語歌……

冇料扮四條，又扮大牌，以為自己邊個，連評判都唔識得尊重
其實想得呢啲節目都預咗魔鬼剪接，又要靠人哋節目博出位，又要屌人節目，怕受傷就咪撚玩

幾好聽啵

戴咗眼鏡之後對眼細到變咗鬥雞

先唔講能力
最少炎症態度真係差到一個點

唱JJ就算啦

大陸仔係咁上下
btw到底佢識唔識上連登，會唔會激到要逐個comment捉上去ig圍爐屌

分組比賽都唔幫隊友就輸硬啦

如果佢個鼻低啲會好啲

排喺個超勁既人後面 下年努力

全部國語好悶

唱得幾好ar

幾好聽
但冇乜character

排咁後出場真慘

條八婆可能特登架
佢咁陰濕

好過其他人啦不過班人個龍門識飄移

而家唔唱抖陰歌已經要感恩

冇人識廣東話?

archi個樣有啲似側田

把聲又唔係差

Archie唱得幾好呀

可唔可以要round指定一定唱廣東歌

Oscar Tong

Edan 好似都係hku
Edan 靚仔d

應該block 7 d kol

仔細睇係冇

想扮唔記得 洗底
我地大把人記得呀

Oscar tong

呼吸聲太大 ...

其實幾好聽啊

幾好丫

我要為佢地而默哀

JJ又得罪你？

其實Archie唱得好聽 但係唔覺好特別咁

唱得唔錯，但條命差啲

好cute

陳吉米單嘢 仲有之前有單呃9人感情
有無人記得

佢黑仔係hugo 後面
好大比較
但其實佢唔係唱得差

archie乳臭未乾咁
sing con level 不了

排augo後面真係慘

以為小占俾人foul咗 點知成日都見到佢

後出場真係慘

第一個出場都慘啦

agger 陰啲陰啲想俾人知佢都有人幫口

話火火唔識用 係話火火有咩幫到佢
你就話佢可以幫到其他人

之前rainp都入 呢個就唔入

Iron man

其實幾好啊唱得

唱得唔錯但硬係爭啲
呢啲喺大學sing con未必攞到冠軍

Hugo後面表演唱歌

岩啊 唱國語都算 有d唱抖音歌真係不了

應該好深近視
戴眼鏡隻眼睇落細咗

呢條仆街直入堆填區就啱喇

吉米死咗之後仲要係到扮曬野

有d似朴寶劍
唔好屌我

唔係
個個都普通話歌
呢個係香港比賽 點解冇人肯唱廣東話
btw你又嚟追擊我
cls

佢唱得幾好聽 樣又得得意意咁 又唔要

炎症 收野啦 打左段野送比你

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

收嗲啦炎症 屌爆你個閪
睇你個閪樣都唔知自己衰乜

今屆好似無乜人唱快歌
個個都慢歌情歌rap 好悶

咁好聽都入唔到

希望archie 比人選中

見呢到咁多炎症狙擊手就知
想洗底？慳啲啦賤人

要等星期一了

Jj

笑死

幫mcc㩒

咪係

快歌易仆街丫嘛
頭先大熱真係搏

淨低好似冇咩特別人？
我估要翻佢！

Oscar Tong 要去到幾後呢

唔記得咗今日星期五

archie 幾 qq

許志安真係ok 嘅

迫佢要許志安

即黑面

archie qq

John Mak快啲多謝炎症啦

Lucas 好撚好笑

係囉

Miss chan chan個樣

跪求Hugo ig

Archie其實幾好呀

點解無乜廣東歌架

Archie 係唱得幾好
個樣好細路仔

帶生都睇中oscar tong

咁我又未到咁憎佢既不過支持

真心 兩屆啲人都成日唔唱廣東歌
幾失望吓

原本我都唔中意波仔同炎症
但態度真係炎症仲撚差
連扮野都唔識呢D就係佢口中既做自己？

又要等下個星期

好核突…
佢對自己真係好有自信
又唔肯吸收其他人意見
全世界都錯 得我係啱個類人

其實真係唱得唔差

竟然冇人要

jj

識玩有娛樂性

適合做偶像

睇中佢柒啫

各位 係時候回帶

要求復活 archie 2circle

真
明明係香港比賽
唔怪知得個個都話香港樂壇
根本冇人重視

Foul左劉美君真係好正確
Mcc好多笑料

係foul左，返去睇表演。

Oscar Tong 最後一個先出

其實我都覺

係個樣毒撚d 姐

遮住個鼻係有少少似

唱得咁好都唔撳
又唔係唔靚仔

嚴政條垃圾同黑澀會果條八婆糖果一樣都係咁撚On9ig仲要封留言 唔撚可以比人批評架呢啲人你那住你班毛都未生齊嘅小學雞Fans打飛機啦屌

仲要好多參賽者普通話咬字差到
母語廣東話唔唱

有樣野真係幾嬲
rap果堆就唱中國好聲音
慢歌就揀哂蝗語歌
好似無人識廣東話咁
好心啦
呢到香港黎架

冇人敢玩嘢幫牛尾君㩒燈

應該會番生

Misschanchan 好睇過佢

冇得重用嘅垃圾係要用嚟追擊㗎

大熱幾正
岩佢又唔太過火
希望之後有人唱下快歌
評判都嫌悶喇

炎症有特別待遇
係咪好開心呢

好多lur過去算
一係就唱抖陰
抖陰呢啲咁撚柒啲歌都上到大台嚟表演 屌你
遲下紅館搞個抖陰演唱會都有人去

同吉米一齊之後分手
中間同左個叫oscar既男仔一齊
又係玩9人
期間仲拖住吉米 呃人感情正仆街

屌我記得呢單野
果條友好似係ig屌過炎症

分手後同過身後佢都即刻扮曬嘢叫曬春咁
將自己立場180度咬成係受害者咁 小動作多撚到
我估佢今次都係用返呢招
信佢一句都戇撚鳩

佢直頭係人渣
連死人都唔放過

仲要有D無紅色大字

最撚憎人唱抖陰歌
rape緊rap呢樣野

佢鍾意做自己活係自己世界 但一卑人哋話又玻璃心碎

正垃圾

ig private咗
得ig fan account

都好啊

啲喵喵喵喵喵真係柒撚到冇眼睇
都唔明點解會有人鍾意啲咁撚尷同咁撚柒嘅文化

廣東話一有懶音就畀人foul

好記得又話自己睇過佢遺書
作首歌又用牠 話9人係狗

佢根本係接受唔到比人話
咁多個參賽者都起碼有其中一兩個評判會讚
幾乎得佢三個都一齊屌
咁都覺得自己無問題？

其實如果炎症bb如果想贏
我建議下次再可以帶返個假髮扮女人唱歌跳舞
應該會有突破

D youtuber都麻麻地
個波仔直頭唔靚仔又冇實力
依個炎症自戀自大到一個極點
係咪以為發明星夢好易

炎症連你電話都無set呀陰撚柒鳩公
咁就show左no.出黎
群埋啲垃撚圾真係唔抵可憐

More

認真廣東話歌有段層，近幾年d廣東歌咁佢地聽多左國語歌都無計

cctvb 真係萬惡之源，壟斷左表演既舞台，俾唔到足夠空間後生上位，再加cctvb 轉弱就直接減少左好多表演空間

大熱真係唔係個個carry到
但Oscar 姣得黎好睇 唔黑人憎
係歌喉麻麻

陰濕八婆真係特別多藉口

做雞

啊Lu
係老左少少但好靚仔

唔唱廣東歌真係要扣分
好彩阿lu有加幾句

前幾個post已經知道了。

咁好大程度上都係為咗節目效果
不過佢咁樣衰 好難叫人哋幫㗎喎
你得人鐘意 人地點會做9你
又唔見人做hugo

啲妹豬係到圍爐

為了收視率甚麼都做得出
明眼人都知viu無乜收視架啦
駛撚咁做

係！
一齊時間好短
係炎症主動一齊
冇耐又話唔適合要分手
但呢頭分手 個頭又玩交友app呃屎忽屌

作嗰隻垃圾歌真係極冇品
又係嗰啲佢一定啱曬,有問題嗰個係你嘅tone
條友真係自大到痴線 少少自我反省嘅覺悟都冇
再後來嘅消費逝者就直頭係無恥賤格啦

兩個都麻麻
但波仔謙虛 起碼肯聽肯改正自己
炎症持住自己本來就有平台有fans就擺住is okay既八婆樣
其他兩個YouTuber都有啦 都完全無擺上黎做
話自己比人做 又唔見其他參賽者都係咁？

關咩事

唔L係掛

最尾咁講姐係佢比人救返

gay入面黎講佢都算最賤格

唉 mcc明知火火唔識用 企硬要hugo嘛
雖然節目效果 又冇理由為個參賽者搞到同節目拍檔咁僵
但真係好想睇mcc教hugo唱歌可以再點提高佢上限

佢個電話

我都係咁話睇佢表演最難受係望住佢個樣
好似蛇精男

中啦 又受害mode
唔播你喊個樣都有得屌 好大嘅官威

八婆格真係好討厭

但成個表演好正

Marco 對人好
節目組未幫佢澄清翻
炎症串柒柒 係人都唔想理佢喇

唔好啦，真係唔想再見到佢

呢條賤人一日仲出現一日都要狙擊佢

屌笑撚死

我覺得歌藝有得練
但眼神 壓台感 呢啲真係天生

佢咁多fans
都唔需要viutv 啦

一本聖經都唔夠收佢啲罪孽

今届係呢度比人狙擊得最勁個幾個 (兩個YouTuber、小魚、大王個啲)比人屌完都識謙下、檢討下
比人屌遲到嗰個mc都識扮下死狗兜，唔敢駁到盡啦

垃圾炎症比人講中不足就即刻駁人嘴先
講錯你咩
火火chan chan Eric已經屌得好撚温和
肥仔咁好人咁靠得住，好心叫佢唔好開頭晒八秒行cat walk，佢又係用「做自己」嚟屌鳩返人
屌你正式咪又係死狗咁改
成part都淨係識用「做自己」三個字嚟駁嘴
咁撚垃圾唔識檢討嘅你咪繼續圍爐做你個垃圾YouTuber囉
你浪費咗個位對唔對得住其他參賽者吖垃圾

john mak有冇頓時覺醒點解佢受到咁嘅對待

好柒

viu都未剪埋佢呃人感情啲臭史落去
算好俾面

佢大哭係因為唔甘心得三盞紅燈
覺得評判唔識欣賞
完全唔係反省自己個表演有幾不足
個ig post好大陣怨婦味

含撚嘴

想知viutv會唔會俾啲不得民心嘅人繼續晉級 例如炎症同東坡

如果係王2興應該屌得更精彩

點解會有妹豬鐘意

無觀眾緣都係收得皮

Chan: 佢唔靚仔

可能食開屎

屌唔好貼個撚樣啦

條抖音坡喺joox好多票呀

個電話號碼...

蔡徐坤同款含撚嘴
大撚把o靚妹喜歡呢Type
死乸型小白臉

炎症一個救全家
而家覺得其他仔仔好humble好乖

仲要明知佢呃人感情都仲支持喎

唔想再討論佢
由得佢消失

你又講得啱
唔可以一組獨大
咁好在火火接收左hugo姐

要自大到咩程度先可以咁
拍YouTube有啲名氣就覺得自己好勁
三個老師咁多評語為佢好想佢進步
但佢都完全唔聽人意見 係咁駁嘴
上季好似有條友又係咁上下 好快就玩完
就算呢個係唔係viu嘅效果都好
呢樣嘢一日唔改都係死梗

玻尿酸嘴

原來唔frd

根本同蛇精男一樣樣

呢啲八婆好多心計
肯肯定係特鳩登

好慘John mak咁就畀人賣咗

條撚樣好中意用”做自己”嚟站喺高地
其實係萬能㗎喎 你俾咩意見佢一唔啱聽
都可以話我中意勇敢做自己所以唔需要聽入耳
自大狂咪就係咁煉成㗎囉

btw呢到最不受歡迎嗰啲參賽者
只要一同炎症比就即刻多咗可取之處
因為冇人過態得過佢

我真係未見過本身串完比人屌仲可以覺得自己無問題的人
而家見到了

咁多人一路屌一路推post
何樂而不為

寧願追韓星或者日本johnny 好過

日星依家唔興啦依家流行抖陰

我覺得第一round佢同個導演都做得好
表演差一定要直鬧 唔好污染大氣電波

奧海城記者會

B組影MC及阿Lu，可能幕後都唔知火火講誰。

條八婆好陰濕
好心你地班仔帶眼識人啦
呢條仆街咁出名冇可能唔知佢d衰野
google都搵到啦

扮咩入世未深嘅傻仔 唔係真係以為電視台會個個寫好呀嘛？
做得電視節目就預咗有剪接效果 如果唔係搵鬼睇
viutv算係咁啦 跟住參賽者自己嘅態度嚟選擇派光環定”抹黑” 台前幕後觀眾有眼睇啦
宜加剪翻炎生你無料扮四條咁真實嘅人格出嚟 好正常喎 加上條片又係你自己擺上網俾人做素材嘅 宜加又可以喺班盲粉面前扮無辜 益咗你添啦

但係本身無料的人真係唔會比佢地上
第一季有爭議那堆起碼都有d長處

娛樂圈嘅嘢 唔強求觀眾鐘意 保持熱度最重要
就算討厭 一樣吸引人注意同談論

我竟然開始覺得波仔可愛
起碼佢知道自己廢，都叫肯試新野、聽下意見 (雖然做唔做同做唔做到係另外一回事

炎生搵班參賽者同佢拍片洗白架
話佢好caring又唔計較
你話男人圈子就話信得過
宜加呢條仔係8過女人嘅8婆
扮哂fd連電話都唔save仲公開埋添
真係唔得你死

好撚慘

講垃圾冇人比得上炎症
條魚同波仔有排都未追得上佢

點解你地噉清楚？

今晚開頭見佢仲有啲o靚仔fans
我諗Will bb望到個下應該係心諗做乜鳩，而唔係眼紅

谷歌 好多

幾respect K Lau
200萬個企出嚟嘅細路

邊有人會想得啲𡃁仔fans追佢

慘慘豬，唔緊要 我今日投你票架

炎症呢條八婆真係好黑人憎 由頭到腳都冇樣野好仲要以為自己好掂 快d返去你嘅世界圍威喂啦 你都係覺得全世界冇品味唔識欣賞你 仲要蝗樣到不得了 真係好嘔心
特登要入黎屌一屌 真係睇到眼火爆

乜佢唔係0仔咩

之前有好多在思考區。

咁就俾人出賣咗

最鍾意miss chan chan

炎症好垃圾

下集JJ都無人要？

唔知點解好憎肥豐

其實條魚係做自己方面同嚴症都不相伯仲

cls 佢啲on9 fans依家係咁tag viutv同花姐
叫佢地出嚟解釋點解要抹黑炎症喎

好彩鍾意嘅都唱廣東歌

梓豪
Oscar Li

佢地個腦係咪漏撚咗係老母子宮度

好on9 人地假假地都係個電視台同節目監製兼經理人
炎症只係一個垃圾youtuber咋 造鳩佢咪造鳩佢洗同d on9仔解釋

呢樣可能係濕鳩共通點
不過唔知條魚會唔會賤到拎死人博上位
所以都係炎症最仆街

可以追返

佢班fans唔止食開屎
個腦仲係裝屎

痴線 第一名擺明播歌 仲成班無腦讚唱得好好 熄左原唱先啦 on9.....

Ig?
係咪又係啲細路仔fans

見到阿lu又開live好驚喎
唔使練習咩

梓豪隻手臂

冇save人地電話

咪撚扮委屈啦嚴政
嗰晚開live明明全家都起鋼話viu剪短你個表演
佢老豆仲問佢係咪得罪人
自己被人cut幾下已經冚家屌緊啦
無屈你架喎

根本就自私自大自戀
仲扮到替其他參賽者不值咁
但唔知佢有冇save人電話呢

John Mak

日韓系美少年
梓豪

收皮啦炎症
睇你同導師對話就知你有幾垃圾
呢啲冇得比人做
成撚日喺到扮無辜
好噁心

屌佢老母笠水炎症
驚俾人負評
係咁光明磊落做自己咁撚委屈就唔好唔俾人留言啦死八婆

就係呢班on9盲粉造就今日嘅自大炎症

好似未見到連登有人支持佢
之前講過會狙擊埋佢班on9 fans

邊個係第一名

我都想@viutv 同觀眾解釋下炎症啲仆街史

抖陰坡

班小學雞fans
同炎症一樣 冇腦

東坡肉 你上joox睇48強

同名喎，唔知係咪佢

係你啦

佢唔拍全民造星 都有大把路數
但真係唔駛講出黎
個表演真係好撚普通
個人極自大 自我中心

東玻yeah仲有得留低，唉

我撐viu呀
點解抹黑佢 因為依件垃圾乞人憎呀

如果Sunny仲有得玩
一定係唱廣東話

見到有幾個造星參加者同炎症講生日快樂，互打「love u bebe」，可能係朋友咁玩但好嘔心啊好似係到互flirt咁

因為廣東話歌難唱過普通話同英文歌

叻仔
有前途

炎症話人抹黑
真係當觀眾剩係信剪接?

首先 你成個人由頭到腳都成浸大陸味
第二 綵排時人地俾你既善意提醒 你就視為批評 繼續「做自己」
第三 最後表演衰左 評判俾意見你 你仲要搶住辯駁
剩係呢三點都夠啦

加唔加後面你入復活區D反應 冇影響

佢都冇post TszHo

收皮啦
咁玻璃學咩人做星

唔記得之前有冇喇
但佢今日睇左幾集冇post炎症就好明顯

咁靠害 出人電話

話抹黑真係笑大人個口
佢份人係點參加造星2之前都知啦
viutv已經好保護佢
冇俾人知道佢究竟有幾臭格八婆仆街人渣

我都唔鐘意佢同孖8

我冇睇細john ig
但冇同條八婆炎症fd就一定係醒目仔

完全唔覺得佢係因為個四個人而嬲
不過睇嚟Viutv都幾想做鳩佢

我都係
完全唔討好

謝絕老屎忽
黑狗 Jerry K 呢啲直到爆既 應該會憎咩嚴政

岩啊 屌我岩岩手多走去睇個個咩咩嚴政個集同媽媽爸爸一齊睇佢出個集
屌 佢啊爸啊媽講廣東話都未撚正
重點係咩佢係咁係琴話Viutv cut左佢啲野
我心諗 你真係想人地出曬你1分鐘嘅野咩
1分鐘比曬你 好睇先得嫁 又唔好睇 又唔好聽
1分鐘比其他人仲好啦 真係以為自己明星咩屌

黑狗 Jerry 性格都好正
呢個節目要睇到佢地進步同突破先好睇嘛

老屎忽行開啦

係囉 以前做埋咁多賤格嘢你估真係唔洗還？

咩公司

佢d大陸fans好撚煩

小魚

有乜鬼名氣啊，根本無人識佢

肥豐同炎症好fd架，炎症唔開心啊肥豐氹番佢岩岩ig見到，物以類聚

其實oscar li真係好正 好適合走哥哥路線
睇完一啲尷尬都無 好靚

雖然oscar li唱得唔好聽，但勝在有台風。真係好靚仔，好撚姣

Oscar li真係好撚正 姣得嚟又自然 唔會好女人feel 兩次表現都好charm好有吸引力 Oscar li

*表演

下 成陣亞視味喎ching

Oscar Li 唱歌雖然麻麻地，但係佢呢種氣質唔係咁多人有。好charming , 個眼神殺死人。淨係呢樣都好有potential , 其他technique 再努力去train

上次佢唱郵差好聽啊

個個都唔肯唱廣東歌
我想sunny入
而家香港搞成咁仲唱蝗歌覺得好嬲

屌 佢地係咪朋友我唔理啦 因為呢兩個我都唔睇好

oscar li真係好正
一行出嚟已經j死人
不過要練好d唱歌

有邊幾個

上年唱春秋同讓我留在你身邊都好好聽
還我sunny

救命 勁乖仔 仲會驚媽媽鬧 嗚啊

東玻yeah、Godric（46號），連個個肥豐都錄音叫佢唔好唔開心炎症人緣好好

咁又係，兩個完全唔係造星既料，個肥豐真係事成個地盤佬咁

梓豪擺明台前幕後男男女女個個都錫佢
邊有炎症咁西

炎症一定冇入圍，入左邊敢咁講嘢

咁人地真係地盤佬 冇計
但我依家睇番琴晚個集
個嚴政原來佢係個youtube屌Viutv
佢真係好夠擔 屌 咁撚串就做你YouTuber啦好撚憎佢

我

英雄莫問出處啊，我覺得佢本身係地盤佬無所謂，但唔好行出黎比人成個款都係地盤佬先得架，咁都叫星，真係笑死人

係？！係youtube咁勁添！我以為係ig鬧兩句就算

人地追夢啊嗎 33歲話要做星都有啦
地盤佬都可以有夢想 不過真係要識得尊重人地個比賽

講明先 我睇左一半都冇 我就dislike同埋冇再睇
啊爸同啊媽講野都唔多正 同埋佢琴晚個集唱個首歌
我就更加唔中意佢

仲要係新片
viu啲writer都跟得幾貼
如果花姐睇到我廿呢個留言
麻煩請
復活derek sunny 2circle

我都唔明 你係黎參加比賽 人地個台你都咁夠薑直屌人地剪接唔好 又過要求好高 咁串咪鬼黎啦 Viutv唔岩你 唔識尊重 仲要人地導師同你講 叫你改好啲 又係話人地誤會 咁識做星 咪左住人地啦

原來肥豐同孖八好多年前有喺亞視比賽過

睇留言個個即刻針佢啊媽黎講，唔係講口音好重就話佢唔係香港人，原來啊媽係腥港人難怪個仔大陸味咁重
睇完真心覺得憑咩要人比咁多時間放你，有d參賽者1秒都冇人地咪又係咁，啊炎症你唔係覺得自己係YouTuber會有「特別待遇」啊

sor，我地擺明歧視大陸人

雖然我覺得話人地啊爸啊媽唔係咁好 但 真係頂唔順⋯
聽左一陣都想死 佢仲要唱大陸歌 啲奶共味出撚曬黎

其實播佢嗰part都算長啦

個東門坡係咪造票架，joox果個差第二名成幾千票幾撚時阻擊埋佢

狙*

係咪喺大陸買fans

八婆炎症擺明摶知名度
等d人睇佢個YouTube
佢呢d要出名一係好掂一係好廢
佢見係咪都foul 咪駁咀make noise
但viu 應該cut左好多

真係好撚難頂

冷處理佢就得
愈多人討論佢 佢就愈興奮
無視佢就有用

睇啲片見到phoebus好似冇乜朋友，成日自己坐埋一邊咁

免費巴只會利用Boris cotton 姜仔我發現佢po親都係佢地

準備出去表演個陣都係得自己坐

又咁講
viutv自己俾炎症呢條人渣入圍都有問題啦
要有話題就預咗俾條八婆同佢班腦殘粉煩架喇
恭喜花姐得到炎症班白痴fans寵幸
恭喜john mak成功俾條八婆擺上檯
仲有埋電話號碼

好心佢啦佢真係以為自己好型咁， 成個林鄭咁唔肯聽人意見， 講一駁三。

做你既youtuber 喇

好肉酸

其實有喲人 真係好易睇
消費有用既人
你唔會見到冷門小小既參賽者會係佢身邊
同佢稱兄道弟

好彩係Jm 唔係小魚
如果唔係應該好慘

佢好柒真正大陸仔個鼻似整，淨係講佢同炎症可以開幾個po

黃梓豪
小西灣 30/80蚊
1800前仲可以入場

fans meeting

真係有女fans

請支持港足唯一代表梓豪bb

炎症真係痴撚柒線
兩屆都係每集都睇足
未試過咁憎一個參賽者
評判應該屌得佢甘啲啦
佢真係態度好差 好乞人憎
唔肯接受意見 任何批評都覺得係人地唔明白佢
仲自以為好大方好睇得開 又話自己有另一條路
咁撚巴閉就咪參加啦
原本真係聽都無聽過呢個所謂youtuber
唔好講咩hater gonna hate呀 係佢自己攞黎令所有觀眾都咁hate佢
全民造星佢收皮就緊架啦
但非常希望佢連youtuber呢個身份都快撚啲收皮
睇佢片既都無撚腦

屌 邊撚個救佢呀痴線 復活區大把人好過佢

擺明係MC啦

好可愛啊梓豪bb

gchi

Oscar Li 好正呀真係，有種魔力
但下一個一見到係嚴政就打晒冷震
唔好諗啦你都係做番youtuber啦

身高1米74的元朗門將黃梓豪因為參加真人騷節目《全民造星2》而受人認識，今場比賽更加吸引了「妹妹仔」球迷入場追捧，令到看台上多了幾把聲音大叫「元朗加油」。這位門將賽後說不知道有女球迷為他入場，但是他說這是一件好事：「當然是好事，港超聯有不少靚仔，也有不少有男人味的主帥，好像富力球員盧均宜及元朗教練陳文俊是其中一例。對於我來說，多一些人來看港超聯比賽肯定是好事吧。」

有女球迷特意入場追捧黃梓豪。

因為最後關頭失守由贏變和，飛盡也救不到對手頭槌的梓豪笑說希望再長高幾厘米，並說「如果有隊友葉嘉宇的身型一定救到」：「自己有信心，準備了這場比賽很長時間，這是我3年幾以來第一次在職業賽事正選。首先這是自己第一場職業比賽，好緊張，平常心之中有點興奮，因為等了3年時間終於到我。這場比賽有點可惜，不完美，但可以接受，臨場判斷要再快一點，不能猶豫。」梓豪補充指，元朗門將教練梁卓長賽前也給予不少鼓勵，讓他增添信心放膽落場表現自己。

問到踢足球及參加《全民造星2》有何滿足感，梓豪說兩件事情都是要表現自己，希望可以兩者兼顧：「踢足球可能對自己要求更高，畢竟是踢了十幾年。至於參加造星，見到有少少進步已經好開心。」

梓豪直言「花姐其實唔惡」、「火火有點嚴格」，現在他於《全民造星2》再次晉級入選火火隊，短時間內會足球及演藝兩面兼顧，希望可以嘗試更多。在完成足球場上的處子戰之後，梓豪也不忘多謝兩位栽培他的門將教練羅拔圖及鄭詠強，後者曾經在效力星島的時代和朱志光攸隊友：「兩位教練都好錫我，最記得從前放學後跟隨鄭詠強教練學把關，之後又去港青梯隊扣門練波，那段時間進步得好快，覺得鄭詠強教練好似是我師傅一樣。今場比賽他沒有入場，但賽前他也有傳短訊來鼓勵我。」

噚晚嗰集最驚喜係brian 上一回合覺得佢chok 得滯而且好行貨，但噚晚嗰集見到佢準備表演其實勁有心思，雖然只係播咗少少rehearsal嘅片都覺得好歡樂扮毒撚同學生妹真係完全估佢唔到，睇到多啲佢嘅性格都係鳩鳩地嘅

希望佢會post 返成段 rehearsal

妹豬？
成班史前暴龍咁樣喎

大陸仔玩抖音

黃梓豪迎來職業生涯首戰，對未能勝出感到可惜：「好有信心贏，準備咗三年，終於可以喺呢到比賽。」他認為自己有不少改善空間：「表現不完美，可接受，第一個失球判斷唔好，應該要出嚟打，踢咗咁多年波，呢啲冇得驚。」他又特別多謝恩師鄭詠強：「佢好錫我，U16時，放學練波，再同佢練兩個鐘，然後問U18可唔可以跟操。當時好充實，進步好快，亦知點先做到職業球員。」然而，目前只有1.74米的梓豪，連音樂人郭偉亮也說他「好矮㗎」，梓豪說：「唉，如果我葉嘉宇（身高1.9米）咁，第二球就救到啦。希望高多1cm，175寫出嚟都好睇啲，不過我得19歲，仲有得高啩。」

正參與「全民造星2」的梓豪，今仗疑有女擁躉入場支持，梓豪說：「好事嚟，港超仲有好多靚仔㗎，均宜啦，陳sir陳文俊、仲有Matt（安永佳），不過佢去咗讀書。」在節目中被指「唔好扮成熟好有男人味，你慳啲」，記者問佢覺得自己有否男人味，他笑言：「少少啦。」曾指自己賣點是年輕後陽光，問他今日陽不陽光，他就答：「太陽下山了。」

唔知佢會唔會行到最後

元朗在尾場跟富力踢成2：2平手，入圍《全民造星》48強的黃梓豪是役表現不俗，也吸引數名少女球迷在看台上為他打氣。

2019年11月6日 愉園 – 佳聯元朗 旺角大球場
2019年12月7日 冠忠南區 – 佳聯元朗 小西灣運動場
2019年12月29日 佳聯元朗 – 和富大埔 元朗大球場

睇梓豪開live講野好正

放心 佢D片好撚悶架
早期因爲靠痴manson 同 炒Manson 上位
後期都係靠玩弄感情上位
正垃圾 一無是處
想發明星夢？下世啦

明明佢就係話自己首歌俾人cut咗 應該1分鐘原汁原味咁播
扮乜嘢可委屈喺ig話登啲其他參賽者唔抵姐
電視台剪片當然係剪啲最好睇嘅嘢 你嗰啲咁撚核突就收收皮先啦

佢啲語氣幾搞笑
玩filter 玩到隻狗時話：唔要狗 最憎狗

太陽下山了

對答好得意

發神經 你精彩咪播哂 你人妖show有咁精彩
佢老豆老母都係典型大陸西 cut鳩你個仔即刻數撚臭人個台話要播哂原汁原味
屌你大把人準備左好耐cut到得翻一兩個鏡頭啦
人妖K胎死核突乸型蛇精男移動大型垃圾

梓豪係真係叻仔 又專師重道
仲要黃過我篤尿
純正港仔 為港爭光!

睇佢啲對答就知佢乖仔又人品好

元朗門將黃梓豪因為參加真人騷節目《全民造星2》而受人認識，今場比賽更加吸引了「妹妹仔」球迷入場追捧，令到看台上多了幾把聲音大叫「元朗加油」。這位門將賽後說不知道有女球迷為他入場，但是他說這是一件好事：「當然是好事，港超聯有不少靚仔，也有不少有男人味的主帥，好像富力球員盧均宜及元朗教練陳文俊是其中一例。對於我來說，多一些人來看港超聯比賽肯定是好事吧。」

在完成足球場上的處子戰之後，梓豪也不忘多謝兩位栽培他的門將教練羅拔圖及鄭詠強，後者曾經在效力星島的時代和朱志光做隊友：「兩位教練都好錫我，最記得從前放學後跟隨鄭詠強教練學把關，之後又去港青梯隊扣門練波，那段時間進步得好快，覺得鄭詠強教練好似是我師傅一樣。今場比賽他沒有入場，但賽前他也有傳短訊來鼓勵我。」

梓豪我愛你

其實點解啲參選者都係唱廣東話歌、普通話歌同英文歌，冇人試吓唱其他語言好似日文歌、韓文歌、泰文歌之類呢？

因為唔識囉

其實點解你留言打字打中文，唔試下打下其他語言好似日文、韓文、泰文之類呢？

講嘢好大方 唔似得炎症條八婆周街唱人咁核突

成2粒鐘live都冇冷場超好睇
腔口好似阿叔咁超好笑
聽佢講嘢都覺得佢真係好本土好港仔, 聽歌都係廣東歌多, 拍戲都話要拍港產片, 連思覺老師都識CLS
梓豪得閒開多啲live呀

oscar li bb話要捍衛廣東話
好期待見到佢進步

睇你地講完先去睇
好有193鳩feel

佢講野好好笑一d都唔怯
19歲講野似39，好鬼得意
btw個個都話花姐最鍾意大王

不過有啲人都扮韓星，我以為佢哋會識韓文添

18歲Marco真心唔錯 唱得跳得 大把潛力

K Lau首歌真心好聽

啱啱睇完新戲《犯罪現場》，
Brian有飾演一角(雖然得幾秒)，
大家可以留意吓~

警匪片不了

其實佢都慘 因為巴膠無啦啦多左大堆hater
巴膠被踢出Marco谷 仲有冇自稱經理人呢

仲睇香港警察？不了

炎症
佢性格真係唔係一般既西 係好撚西

個live真係好好笑 語氣好阿伯feel睇完live覺得佢幾正

巴膠邊個黎

支持2CIRCLE
2CIRCLE

整容西
又無料又串

免費巴？

Btw睇marco ig 佢真係一個巴膠嚟

之前係細貓fans(唔知而家仲係唔係)
上年決賽個日直播有佢

十卜George MC

梓豪好適合做綜藝...viu請佢講波啦

冇玩tg淨睇節目幾鍾意marco

追番前幾集
完全唔明點解2circle冇得入

口味咁極端

其實比起George 2 Circle Rap得好好多
段Rap應該係自已寫幾有心
唔明點解george 可以用笑容入圍
有實力過佢反而要復活區

你狗黎架？咁都睇 垃撚圾
出得幾秒咪撚講出黎比人笑啦屌你老母

你班平衡時空仲睇濕9tvb
含撚啦屌

大王個樣仲有啲似富察傅恆

同我一樣

不過真心今季比上季差好遠，單單係戲劇效果已經好唔同，點解會咁

覺得大王唔係冠軍都會入三甲
花姐咁鍾意
一定剪到佢好好

因為george靚仔...

顛架條友 你試下 google search 葉振弘
你會發現 全部都係巴士

我都覺既，但我諗可能關已經知黎緊會點比賽 有小小影響

會唔會今年一集播一個鐘
上年好似一集播半粒鐘 搞到冇咁緊湊咁

viu黎架喎

到底花姐做左乜令個個都知佢特別鍾意黑眼圈大王?!

第一眼已經覺得佢似
特別係對眼

我覺得評判係一個問題，冇特別火花大家好禮讓，參賽者好似真係冇幾個特色，上年一個肥仔佢冇樣但好有特色，龍少好搞笑，啊dee做戲唔係最top，但每一次用心排睇完唔尷尬好有鋪排，今年係好左好多咩youtuber，但真心冇特色冇才能，今年個個好似因為睇完上年d人覺得做明星好容易，啊豬啊狗都黎

不過真心讚今年第一round，99強個到如果冇2 hingwong 或2汶我諗完全唔好睇，雖然佢哋有啲評語係濕鳩左啲，但係起碼佢哋唔係齋睇樣

睇樣淨係睇特色，奈何成班都冇特色，可以揀來揀去都係咁

Aiden、大王、東坡唱生日歌。

半斤八量啦屌

咩人嚟? 直播有佢做乜? 點解大家好似好厭惡佢?!

大王用笑容入圍? 見親佢都係黑口黑面喎!

唔怪得要問d咁嘅問題陰mc
靚仔唱歌又好聽又識玩樂器真係對大王好有威脅
mc態度係有問題，但大王又好得幾多

上年45分鐘，但集數多D，應該差唔多。

on9

眼同口似黃耀明呀。

上post有人話遮pepe係因為大陸玻璃心要睇，節目有放上去播? 還是繼續在B站可以偷睇? 幾時封左去?

咁Miss Chan Chan 咁講大家咪信住先囉
笑到佢個心溶咗咁大件事
一定要入圍啦

oscar真係好有台型
佢眼神殺死人

邊個大王？

支那偷片點封

話遮pepe咪自動封囉

終於有得睇

打俾John mak

頂你

「夠鐘睇電視喇」

真係op

打俾佢問下佢入唔入到圍先

不推文
不推文
不推文

joker

John mark 係咪比人妖出賣個個

I don’t care條友

跳得幾好丫

佢岩火火多過chan

agger

但火火而家更需要唱歌人

人地都有兩盞爐 炎症呢

呢個無乜印象

阿john mak轉電話號碼未

唔係掛 dllm

火火會識用佢

全世界都知你電話啊John Mak
多得你個好兄弟啦

炎症有john mak電話圍爐

呢個唱得ok

打去玩下

咁都無人要

酒廊歌手？

唔撚想睇佢。。。

呢個ok喎

樣一般
同埋老

痴線 咁都無人要

唔好搞佢喇
佢都係受害者

唱得咁好，但排得後就冇燈

個聲底幾好

唱得好 但把聲唔吸引

要小魚都唔要佢？

唱得幾好

咁就真係唔明小魚同肥文有咩比得上佢

今次又拍到幾點

幾好喎，真心

痴線病左都唱到咁好

好勁 失聲都唱到咁好

把聲咁病都唱到咁

咁都唱到

咁都唱到都算幾勁，咁都冇人要

咁撚大分別

希望佢入

病左把聲都咁堅

viu呢個賽制好有問題，對佢自己都係損失

失聲到唱到咁
其他參賽者收得皮啦

miss chan chan 即要

炎症個撚樣害人不淺

評判大笑乜呀?

痴線 把聲勁到

咁佢真係唱歌嘅材料

痴線 病到咁都唱得咁好

痴線 爛聲爛到咁

又講rehersal就要

係咪又要俾人話造馬

Miss Chan chan 好舒服

好癲 把聲病到咁 都唱得咁好

咁都唱得咁好

火火想要龜頭魚都唔要佢

佢唔講rehersal都會要

火火留個位俾個紫色頭都唔俾佢入

強尼好qq

咁依個唔同 依個係病到失聲都仲唱到正常

死返去含撚啦死魚

同埋越後就越不利

屌你強尼

梓豪比人揀左未

都無辦法，抽到後出就真係運氣唔好

完全唔明Eric kwok講乜嘢唱歌講嘢係兩把聲
乜失聲可以剩係失其中一把㗎咩？

利申: 音痴

要左啦

Cls 要垃圾魚都唔要唱得嘅人

唔明點解火火會鍾意條魚

但聽晒先揀嘅又輪到開頭嗰D俾人遺忘

cute條撚咩屌你老母玩爛個賽制，成日加持

強尼正正

真人騷個比重大過真係想搵粒星

火火幾時話過要佢

佢除左偏幫池子孝之外主持得幾好

電視唔見梓豪啵 佢係三紅燈？

咁分組係抽籤都算好啲
60強嗰陣仲慘啦

入咗火火思維區

火火組

唔緊要啦
你係睇緊真人show，係一個show

唯一解釋係火火係gay嘅

戀愛梓豪 好彩入左組

gay都唔揀佢

大佬 係gay都唔會咁重口味啦

陳國邦

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

Zelos 好似pepe

大隻都仲係好gay

好GAY

個樣有咩問題？？

又有義意

好多大隻都係gay

揾193嚟幫佢執執佢啦

Gay味濃

兩樣冇關係 好多大隻基

咁講真
佢唱又唔係話標青
所以一睇就緊係睇佢個樣同衣著啦

Zelos

其實揀完d人可以out返會好d（雖然主因都係mcc手鬆揀埋d參差既入去）

我都覺 佢好鐘意哩啲妖啊gay 啊

close up大鼻

Gay

聽到訓著

喂我想聽歌

上年比劉美君調教埋

她定他呀？

肯定佢係gay既

戀人係「她」喎

難聽咗·

Gay故

他

條女吸毒？

咁會好慘，以為自己入點知又out咗

佢上round好似話唔想俾人話gay先操大隻
(唔記得有無記錯)

好悶

係啦

字幕組啫

火火好似結左婚有細路

打字幕個人又唔識佢
梗係打她

我以為佢唱阿拉丁首speechless

似hi野 不過係gay feel

屌我而家個腦係火火跳個隻妖舞

彈出彈入

呢個把聲唔差
但係都唔特別

如果係既話個反差都幾搞笑

我都以為係

Iron man 個cm好玄

聽唔明Eric 講咩

咁結咗婚生咗仔都可以係gay喎

Sad 越操越gay

mcc個隊好多都無料

x3

唔怪之得呢個冇印象
原來真係冇睇到

冇遮名呀

呢個對眼好奇怪

屌林婷老公無打碼

佢好受歡迎?

孖潤腸

同埋個嘴

以為係冇用公子

John mak個表演比上次差左

想打佢排牙

好撚柒呀呢件

個口都怪

好多係所謂嘅「靚仔」

又cap回覆

岩呀 又累

又係好gay

塊面好油

好普通

佢係我鄰居

呢個仲似Pepe

個眼神好奇怪

琴日喺op見到佢
佢同佢女朋友一齊
人地嗌口號佢冇一齊嗌

佢個樣幾易記

對眼就跌出嚟

有冇野分享下

佢後尾話要揀跳舞
但都唔係跳得叻個班

真係估佢唔到

屌穿佢老母閪果啲又唔cap

請野幾正常

男定女？
好似寶塚演員

Byebye John Mak
仲要俾人出賣

你想知咩

佢個樣都幾易認呀 成條金魚咁

佢幾正㗎

好似女人
有少少蔡思達feel

柒版oscar li

竟然？

聽朝打個招呼啦

有一個我個人覺得有d似張振朗，勁憎佢又唔靚仔無才華無attitude，讓返個位出黎

嘩記者嚟？完全唔似

佢係唯一一個比人cut咗第一round比賽表演而我又記得嘅人

記者

排隊嗰陣佢冇一齊嗌口號其實真係有啲失望
佢ig又咁黃咁

佢爸媽係藍 但佢係黃

要依件foul魚啦

Halloween 啱哂

好似op啲街鬼

冇追post
John mak 同嚴症發生咩事
見你地係咁講

明周

佢好似成日唔係屋企

要呢個好過紫頭啦

個表演少少似Oscar li 上一round 個表演

認同

咁都唔入

真

呢個點都好過條魚啦屌

平時為人點

Oscar Li 笑得好甜呀

林婷老公

係 佢以前唔係咁

岩啊 唔明火火鐘意佢咩

我係女人都想保護Oscar 有女人味過我！

好撚樣衰，有無廉恥

oscar li 太突出

邊個黎到唔係想入下一round

成個比賽任何一個都好過條柒魚

呢度用紅色大字得一個姐

同大家撞

麻麻啫

咬唇

係咪抄考左Oscar li嫁 抹咀果下同成個performance既atmosphere

其實好斯文 估佢唔到

依隻舞個style又似，個妝又似

咪同我爭呀

Ting ho好醜樣

強迫人要

其實點解唔可以俾啲評判foul走啲揀左嘅人 一開始嗰啲有無唸清楚㗎

Ting Ho 爛哂面

Oscar li好正啊

首歌叫咩名??幾好聽

等佢冇得搶 戰術黎

佢成日幫serrini伴舞

believer - imagine dragons

一抹咀個吓

啪啪partner粉紅衫條女好撚正呀

佢個樣好酸

淨睇字以為佢扑緊野

有邊個唔想晉級? 開始有D假。

Miss pun
Email個friemd

個樣好gay

屌你樂仔

無碼林婷老公

搣時潘

我好認同，無料個d入圍其實對viu都係損失

炎症ig post John mak 喺whatsapp安慰佢
但係個電話冇打格

有啲人真係想自己爽就算

雞

唔信佢冇扑過野

個樣唔似既

Beliver - by幻想的龍

鼻也是

THANKS~!
即刻聽~~

係 佢呀媽成日笑鳩佢發明星夢

你有特別待遇

佢咁做點反抗姐

咁你都知

oscar li d表情 台風正好多

幾靚，想屌

造星1嗰時都好樣衰

即係五官無樣得 重要矮

佢啲屎臭唔臭

官方稱個個有才華，又個個靚仔。

因為佢呀媽同我呀媽有計傾

oscar li bb係完美
冇得比

都係想我屌穿佢地老母臭閪

我成日覺得佢個樣有d似鴨王

總知好樣衰。好噁心個樣

呢個真

許志安出場

平時係ig冇着衫露d唔露d 又打哂格

又諗返起佢同陳怡隻抽但陳怡潛水
之後條片comment比藍絲攻擊

見到有人話佢似陳鍵鋒真係屌咗聲

我中意eagle喎
成個林家謙咁

sorry真係唔想佢入

以為foul 左許志安

係有少少似
Sor

但我岩岩睇佢IG , 應該黃底

我覺得似愛回家個咩世豪多啲

Dllm絲襪版許志安

真係好樣衰

好多餘

好醜...如果唔係勁有才能真係揀唔落

安仔出現了

屌，越睇越似許志安

所以琴日排隊嗌口號冇一齊嗌真係有啲失望

Foul啦屌

好重鼻音

tvb猴活

佢把聲同個樣好唔夾

打比黃心㯋

好慘似許志安
搞到唔想睇又唔想聽佢

打電話做乜柒

咁你喂得有用先得㗎

條女邊個黎？
條女

老鼠安 不過把聲幾好聽

唔好次次拎個電話就扮做戲好冇

搭的士返屋企吧啦

佢綵排嗰陣係咪真係打左比條女

可能比老細見到會炒

唱昨遲人啦

無啦啦跳入另一個層次 躝啦

評判成日唔知笑乜!

把聲好似eason

佢宜家都係打俾條女啊？

跟陳亦迅嘅把聲

好尷尬 我熄左聲

似扮緊eason唱腔

唔係掛
我仲諗點解咁豬都可以上電視

好似EASON

有啲似eason喎

屌你唱廣東話果首我們好過啦

Mcc 好似有無限quota 咁

我就訓著

嗰陣佢遊客嚟架
同女朋友一齊

佢好正

你配埋個樣吖

把聲有少少似單丸既

低音個陣好似

個樣係樣衰版阿dee

梓豪ig好好j

等睇iron man話佢扮

其實把聲又幾好聽WOR衰鬼~~

高音聲開始夾硬了

低音嗰陣緊似eason

雖然唱歌ok 但係真係好樣衰

唔望住個樣聽好聽啲

側面勁似

佢d牙..... 好似馬

學人未姐係冇咗自己

係
但呢個唱到好悶

阿dee仲要樣衰版

阿dee已經樣衰
仲要樣衰版
好撚慘

草蜢果首？

以為唱草蜢

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (19)

我笑到噴

躝啦

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (19)

對眼有啲似TL佢個表演好似特別長咁嘅

唱到一樣就叫好

我真係唔識嘢

Foul啦

戀愛他 甘願做佢打手

睇佢ig短髮都好靚仔，
但長髮再正好多

柒到

減分 好柒

柒到唔敢睇